跪求推介筆直4000$內CP值高32吋電視！！

最好係sharp ,LG ,Sony ,Panasonic

其他牌子都得 你覺得CP值高就推介

你落凶宅4000大撚把比你簡啦屌

咁撚多部 頭都花又唔係好識電視